我有制裁黨鐵方法 麻煩一推

經過721 811 831 咁多次恐怖既畫面
你地可以見到 港豬都係如常搭鐵返工
好多考慮過既方式例如叫人入閘唔比錢, 唔幫襯MTR MALL, 其實都係我地一箱情願
港豬既善忘性格係唔會主動而長久咁實行呢D措施, 特別係黨鐵早已融入市民生活多年 仲難過CCTVB

所以放棄啦大家

你話爆閘機, 噴野, 呢d犯法野我唔鼓吹,

好無?
不分化不割席 齊上齊落 對方愈狠我地愈要團結!!

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

咁有無啲咩實施方法做到？

——————————-

【機場月】907 繼續交通壓力測試 908繼續遊行集會？

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

搜

推

【持續更新】香港人九月日程表

快閃文宣

好橋
好多港豬唔思考

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

//////